點解樓上開心果咁多大陸人來買

次次見到條人龍都 要排一個鐘

開心囉

果囉

樓上都係求打個和 最緊要大家開心